［rock]peter doherty 新碟

完左anthems for doomed youth tour之後就出solo 碟
大家聽左未？

永遠懷念瘦pete